號碼 號碼 係要手提號碼

Call親我記得要 說下名稱和號碼

得啦得啦！有分數eh!

等足一day冇人call 等多幾等終於訓左

知道大佬

花園道唉，我去左花園街！

九龍過海都要半粒鐘喇 吓話？ 真係無玩嘢